Aplikacja mająca za zadanie umożliwić zaznaczanie w aplikacji listy dostępnych potraw i dania dnia. Odpowiednie pozycję zostaną zaktualizowane w bazie danych. Została dodana także możliwość wprowadzania nowych potraw do bazy danych.